[老娘的草根飯堂]是日匿埋午餐：紫菜雞柳黑蒟蒻麵

拎左屋企包蒲台島紫菜翻公司煮！
就咁撕d落去都無沙

老娘有無諗過比老闆發現點算

湯底呢？

不了
太少肉

好似好清淡咁

無諗過
但其他同事都有借爐
應該眾志成城既

百里香>>>All

用呢款鰹魚湯底
清得黎夠味

夜晚要返老家食飯
兩老煮開九大簋

所以早午都再清d

蒟蒻麵邊到有得買

吉仔或者759都有呀！

老娘B 鰹魚湯底同紫菜你邊間買

又話影個爐俾我睇

鰹魚湯底本身係朋友手信，但我上fb見到有人賣，都買左兩pack比老媽！
8x一pack 30包！

紫菜係去蒲台島行山果時買架

影囉

百里香好多咩
Btw可唔可以多返少少飯，好多時嚟食都唔夠飽

果兩舊雞柳好似假鳩咁

下？乜而家d野咁既樣架？